超人帝拿： Free Agnes

岩岩見到
請入去twitter派like

大6仔話佢右翼

佢拜埋靖國神社

左仔先唔正常

咁就要俾啲掌聲

抵我咁中意佢

好出奇 我都想拜
殺多D中國人最好

頭像認唔到佢

仆街未訓醒hi撚左落負皮到已Twitter 推文

方丈小氣時, 係會周圍捉人

飛鳥

迪加呢

水島精二監督都retweet周庭既news繼續支持港人

水島努都有

WOW WOW DYNA!

好彩帝拿唔係而家拍 唔係實道歉再換人 而家圓谷好奶共(因為真係無錢 要靠大陸)
之前有一套先因為原本個女主拍個關於李登輝記錄片
就算拍左幾集都照換第2個

推

大陸仔記得掉撚曬啲figure佢

支那仔最好死全家

邊到有得睇番帝拿

帝拿

邊套??

我就30歲條超人底褲仲係衣櫃

咁咪好 支持皇軍嚴正執法 助支那人脫離苦海

去親東京都會去靖國神社

連鳩支那人講乜

上年套超人taiga

twitter左未

天人之父

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

youtube 有曬全套gum多集 廣東話添

換左社長定IT女?

佢都有唱歌，想支持佢可以去 iTunes 買佢啲歌

原本屋企得隻迪加做擺設...
遲下會考慮帝拿

Wow Wow Dyna
Seigi No Tame Tatakae
Ultraman Dyna Dyna～

人地出到聲你都信大六仔

其實都應該有損失
帝拿而家做咗時空旅行者久唔久就會喺新超人度出現
可能之後都冇機會再見到佢

奴隸獸
肥或瘦
一隻沒遺漏

我只係路過嘅奧特曼

平時睇TVB新聞係咁煲大靖國神社入面係拜甲級戰犯
其實就係所有陣亡嘅日本軍人都入去

Push
Twitter 要人
愈多人知愈安全呀

呢個珍
以前細個成日聽到TVB話邊個邊個參拜靖國神社引起爭議
搞到我以為真係好撚大件事咁

大6仔話你暴徒添

睇超人帝拿睇上腦現實真係有超人帝拿 我第一個踩死林鄭

我想講肥佬黎朝早俾人拉日本跟本冇人理，
到周庭有新聞日本twitter 果邊好似日本自己有大事發生咁

而家咩黨派咩立場都free agnes
多一個人多d shares咁解

有台灣人嘅親屬都葬左喺果度，人地清明去嘅地方唔同啫

係 犯哂戰爭罪行都要支持

係帝拿呀

帝拿黎教香港未

Celestial Being!

會唔會係喺香港 帝拿難得出名過迪加嘅一次

我個人覺得帝拿其實好睇d，可能多後續

超人至啱 巴打

認真

九段下呢個位置好方便

push
DYNA

屌你老母啊

係超人至啱唔好意思

就算係戰犯
日本傳統都係當佢哋係為國捐軀